# README #

¿Qué es Social Blue?
 
Blue, es un proyecto fin de carrera de dos futuros ingenieros Informáticos Carlos Gandullo Silva y Álvaro Bermejo Infante de la universidad de Huelva.
El objetivo de Blue es acercar a las personas mediante la tecnología Bluetooth, de una forma sencilla y amigable.